★有冇失業撚睇 都市閒情 當AV?

阿中

lomor失左幾耐

好正

6 months

More

搵份倉做囉

我想同彭慧中做

唔擔得、唔抬得

x2

每日廢青閒情 才起身，J完慧中腳，去食特價tea....(當2餐）

今日冇 慧中睇

初頭唔慣，但hea hea下慣左，變成唔想搵工受氣

食d飽濟食物（馬拉糕、芋頭糕），可以慳多d錢，奶茶狂加沙糖，飲完直頭頂住個胃，唔想食，又慳一筆

有時唸返起以前返工受氣情景，即時工都唔想搵

失業才有機會食到 特價下午茶

做返IT lo

廢青here

胡慧沖

有冇大王屌女果張

唔想用腦，又唔係人工高，做support又要俾客屌

做到死果日到買唔到樓，做來幹什麼？（支那語法）

唔好再講

其實幾好睇。 都有煮野食學 ，又有中醫西醫講解

楊明霞女醫師

早幾年有個短劇
有條女做學生妹叫梁茵
著白裇衫無著褲
講佢同男友啪啪啪比阿媽捉到
搵唔返

終於有

正

巴打失業半年仲有錢洗

腳膠始祖

積蓄，洗曬打算食老綜

腦魔

失業使費少好多，一餐當二餐都得，加上唔郁動，冇咁易餓

（早排做倉務係有收入，但食量驚人，使費亦大）

好想後入佢

腦魔一袋神人竟落得如斯田地
實在是政府的過錯

來生不做it 狗

點解唔直接睇AV?

毒撚係唔敢去cwb

俾人屈非禮，毒撚入硬罪

留名

其實d女幾正

失業加毒撚
人生已完揮手

又真係幾有av feel

岩岩失業
睇到呢個post想像到之後自己會同老貓一樣

直播可能會有突發野睇

都市閒情係tvb最高質嘅節目

呢個節目 令 廢青既生活 有意義

點解唔落街笑九啲人趕返工呀

I am still sleeping when they趕返工

有冇楊明霞J圖

女醫之 格勒底 觀察 AV

好想奶明霞女醫絲腳

lm

推到完場

如果冇左彭慧中仲睇唔睇

還有 楊明霞

明天有 女聖誕老人

有
啲主持成日著黑絲，好撚嬲屌

阿中好撚正

還有 劉彩玉

J胡慧中腳

個標題笑撚死

我係收皮啦屌

又到ready 時間，

ready，set ，J........

女聖誕老人係咪派黑絲？

屌

巴打咁搞好傷身

又ready啦

今日有冇阿中

冇

都市閒情播咁早

自訂一鍵留名內容

通常出星期 14, 3就出外景
劉彩玉，姚嘉妮 就 通常出星期 45

睇開就知

日日都有條女j

好想J楊明霞

腦魔有冇j過彩玉對腳

好撚熟

星期二咪無女睇

屌仲以為係假膠 真係有睇開

喂其實今日果個熟女都正架

文化新領域 阿中+莊思明

好痴線

我個名

又ready

今集有冇阿中

今日有慧中feet

要開始追番

真木ゆかり

有阿中

咁快就完

又ready J.......

今日個集又係世界級

又來

呀中

黑絲

ready

OL

仆街彭慧中話支那冇毒氣

含

爆